1碗速食麵300元？！謝霆鋒餐廳負評瘋傳

謝霆鋒廚藝精湛，餐飲副業搞得有聲有色，包括香港「鋒味曲奇」多家門市、北京「鋒味實驗室」餐廳，也進軍快煮麵市場，研發1年推出「鋒味拌麵」，並在自家餐廳現煮現賣，但近日有民眾上網發表在餐廳吃麵的食記，總評分5顆星只打2顆星，「兩星給環境服務，68吃了個方便麵雞蛋，雞蛋還就給一半，味道也那麼回事兒」，嫌餐點CP值低、、味道普普，而且不可能遇見謝霆鋒。

於是「謝霆鋒一碗麵賣68元人民幣（約300元台幣）」在網上瘋傳，照片中乾麵上鋪著一排臘腸片、旁有半顆滷蛋及數片青菜，網友都吐槽太貴。不過細看官網宣傳照，寫有「包含鋒味拌麵一份，搭配鋒味臘腸、秘製滷蛋、小油菜，及香草西柚蘇打一杯」，68元人民幣其實是套餐價，包括麵與飲料，該民眾食記實為誇大了。
以台灣某購物網站比價，舒淇的KiKi麵平均1包40元，曾國城的曾拌麵平均1包42元，標榜無添加的鋒味拌麵1包就要85元，若考量加上配菜、飲料與人力、店租等成本，一份套餐300元，客人或許會甘願埋單。

垃圾

泰鮮揀啦

瘋味

其實香港d茶餐廳食個早餐麵，咪又係方便麵，
雖然有一丁同大光麵揀，有咩問題

Btw kiki真係好正

中環m記見有人order
咁架價食m記仲要搞到成手醬

方便麵係大陸講法
係即食麵

比狗食架？

臘腸

方咩撚嘢便面

你搵間八十蚊一只個公仔面餐俾我比較下

仲頹過大學canteen
又勁唔健康

召喚食神圖

睇到第一句已經唔使繼續睇落去
廚藝精湛

方你老母麵咩支那狗

遲d

鋒味氧化氫特飲 $50

方便麵都up得出
嘔心到

你返上去啦，方便麵
蝗語都未撚戒就學人玩child 登

方你老母

垃圾食物

一個人食完會唔會打爛支結他？

Show Blocked User - 杰寶倫

見撚到鋒味仲入去食

ho lan ging!

方你老母便

咩潮t咪又係幾廿蚊成本 加個牌子加幾個零都有人搶啦

Edison嘗鮮品嘗鋒味鮑魚

食神

返印度剝蕉食.gif

唔知點解諗起食神
食神個名靠人捧出黎, 用自己個名黎賣野食開舖, 但其實自己根本唔識煮

垃圾麵成本不用1蚊，不會比出前一丁貴

我係個位到笑出黎

68？
邊撚度食

68蚊食到柏芝閪水撈麵抵到爛

加送埋冠希臘腸

到依家都咁憎 冠希臘腸

你老母就方便

謝霆鋒係真廚神 定係 老千？

今次反而我覺得無咩野 你係翠華都差唔多啦，雖然佢都係柒
但樓主po咩300元為乜

睇相都唔開胃

竟然冇人講個標題

真係笑撚死
上master chef嗰啲應該頭幾個俾人out

好想食

台幣？唔好話越南盾

kiki 麵係豬皮代言
唔怪得賣得咁貴

想起Ｄ龍虎豹相，嘔

鳩煮

岩呀，我都覺得好撚on90

屌你篇文寫咩快煮麵
睇完第一句打個突

之前有條弱智又係專登打台幣

噱頭黎姐 掟結他佢就叻

Chef Dick！！！！

為左要人入黎睇
老實講 68 個set 有臘腸特飲，我真係唔覺得好貴

有，北京個物價同香港個物價就差好遠
係香港68港元賣呢碗野大把，雖然都係唔抵，我最多賣$40

MK為左賺錢可以去到幾盡？

不如教人整鮑魚啦

大家唔好屌住先，學唐牛話齋愈簡單既野愈難整得好食呀嘛

人仔黎架

速你老母食麵

睇相以為睇錯 點解有pat臘腸係麵度
屌你老味原來係蜂味臘腸

佢做得最好唔係食物 係marketing

窮撚勿入

方你老母便麵

廚藝精湛

屌你老母方便麵都講得出口

無論你整得有幾好食，$88一碗拿渣麵就係唔撚抵
話之你個黯然銷魂飯有係用手推熱，都只係值$22

仲以為真係300蚊

呢條垃圾都吹捧

即食麵呀屌你老母

方便麵 速食麵係蝗語，躝出香港啦

台灣個kiki牛肉即食麵都賣hk$88 啦

最後一碗，霆鋒對廚師說：「我來撈！」
廚師看著他，他居然笑了：「沒有嘗試過的撈麵，我都想嘗試一下。」

臘腸冇臘味，失敗！
菜揀都冇揀過老到起渣，失敗！
d面一夾就散，失敗之中既失敗！
隻蛋隔夜既仲有陣臭味添，你有冇搞錯呀⋯⋯

差唔多啦，MUJI D衫夠膽標價人仔高過港元，我都唔知咩事。

屌你老母就真係方便啦

方你老母

蝗語入侵

當正自己大廚咁

屌你老味,煮幾個垃圾就叫廚神，唔係你老豆
你而家可能乞食都無人理

番大陸含撚啦支那狗

刻骨銘心初戀金銀情侶套餐

偽人

北京VS香港唔會差得遠
但呢堆野俾盡38人仔套餐價

食神情節

人無恥 則無敵

條友煮野果陣夾實兩條眉扮認真 真係好撚好笑

鋒味司華力腸

以為港幣300$

北京一個侍應仔幾錢人工?

人工還人工, 我講物價真係一撚樣咁滯
個度既奴工做地獄過香港

特製鋒味含二氧化碳氧化氫特飲 $120

相比之下真係抵

午餐肉好貴架

用咗冠希臘腸所以賣貴啲

方便麵

唔收99.9算平

方你老母臭閪咩

食名氣啫

利申 唔會幫襯

搞咩

on9仔

成班窮撚食野求飽肚

去離島同海洋公園食都冇咁貴

依個完全冇問題wor
未見過依種爐既開關？

無聲仿有聲

屌 轉錯方向

「謝霆鋒廚藝精湛，餐飲副業搞得有聲有色」

作者食開屎

笑片成真。

將一件柒事慢鏡播 有咩用意

大陸仔
方你老母便麵

佢成日搞到周圍污糟咁

請善用起底功能

其實大家係咁話佢...
有冇諗過...佢明知on9 只係高質派膠

做乜尻咁都有人幫襯

最近有批蠟腸好抵喎，有需要嘅打呢個電話啦

謝霆鋒廚藝精湛?????????
屌你老母 夠唔夠膽gordon ramsay決鬥

Chef le mon 只係一個比較靚仔嘅小丑

哇佢賺到fatfat喎屌你

佢免費我話之佢真係加鐵粉落牛扒

重點係好唔好味先

而且講緊台幣

台幣已經變咗標題黨常用手法

謝伯通 左右互博

冠a臘腸撈麵

出前一丁popup store賣一碗棒丁麵都60蚊啦
其實真係冇咩嘢

你係大陸食到無添加既野點會唔貴

用下腦再出聲啦好撚柒

仆街...我笑咗

屌你真係愈睇愈似食神 真人化

300蚊台幣

越on9越有人棒

霆鋒親自煮收1000都唔過份啦

捧 打錯

chef lemon示範緊marketing既重要性

最多話佢難食姐 唔算貴wo

本身條片係咩事
點解無啦啦一野車爆晒啲碟

而且不可能遇見謝霆鋒。

支那狗

明知自己做on9既野都有錢賺
點解唔做多d?

煮野好食咪終需乞食

方你老母臭西麵咩

無人造添加劑

只你老母

輔助字黎架

咁預期到佢會KEEP住做呢D野直到佢人氣用完，登仔咪KEEP住屌，同共產黨/泛民一撚樣。

唔覺有咩問題

明星光環賣乜都貴架啦
300蚊係台幣

張圖改到唔合比例

你睇清楚佢隻手先啦
先轉左再轉右

我都係用呢種爐架

你指一隻？

便過唐朝仲想點

啲gif睇到好尷尬好辛苦

隻同只 只你老母

on 9仔唔同面底 最多咪差幾蚊

呢個300幾公仔麵定係食貴肉

用麵粉即整俾你咪一樣係用機整，唔通用住條竹UN個隻或者手拉到可以跳繩個D咩?

仲要秒正評自己

我用手機版
只字係打多左

睇見都唔係幾開胃

其實望落幾靚仔，係份人on9左啲組

咁撚貴食個公仔麵 酒店都唔敢收咁貴啦

Ok you win

我啱啱喺中國廚藝訓練學院偷走出黎,唸住投靠鋒哥做佢條o靚

What

望清楚先屌唔該

人地無添加又有特別炮製過嘅配搭 醬料 其實好抵

一隻
一只

只你老母啊

一隻公仔麵

有咩問題
入得去食預左食佢個明星效應
點會expect好食
想食得好去米芝蓮

吐司工坊芝士撈丁 加杯野飲 都差唔多啦
個標題300蚊以為做乜鳩咁貴 原來台幣

鐵粉菠蘿包？

試過係香港食lunch
係韓式野
泡菜麵 加塊肉
60蚊 紅磡

咁睇得起佢攞到圍裙

口感你識乜撚

當豪埋俾佢入去獻醜

無人造添加劑咁佢D麵粉邊度黎?製麵粉過程一早加晒野，係香港日本大把麵係由粉開始整無再加人造添加劑，所以都係得個吹字。

WHELLINGTON BEEF

唔知點解我覺得食過你講果間，位於加太賀後一條巷。

切落去個下塊皮唔爛
好似個包唔知自己俾人一刀兩斷咁

把刀咩名堂

Delifrance 食個垃圾天使面都8x蚊啦

利申：班濕鳩同事5日食3日Delifrance，食到窮

所以我都唔食DELIFRANCE好耐，得SARS個陣食過。

其實唔叫貴，永康牛肉麵咪又係唔好食收你300台幣 標題黨

價錢冇問題，而家周圍食野都唔係平，但條友係咪戴綠帽戴到痴撚咗線？ 啲煮食片要幾厚面皮先chok得出？睇到都覺得好尷尬

去到會有種明星的味道.
幾舊水都抵啦..追星喎..

屌你我就買一箱麯返屋企慢慢煮.
做隻單身狗~汪~~~~~

乜明星會煮野食而好味?
望到似食得,入口即吐啦.

方你老母面麵

鋒味刀
利到未切已經斷開左

有冇人揸槍迫鳩你食

要你食把刀姐

問題係佢賣68 人仔

王祖藍、陳小春開餐廳昆鳩班祖國美食家未？

我認我 on 9

食神? 食個即食麵收你68, 70蚊都唔洗. 抵到爛

廚藝嘅嘢好抽象，簡單嚟講只要唔係俾屎你食，名人煮嘅所有食物都可以吹為「廚藝精湛」。

香港人唔受？祖國班粉絲受就得啦。港星啊，好潮啊，煮碗餐蛋公仔餐賣100蚊都大把富二官二去捧場啦！連民工都可以忍痛狗衝食幾次添！

老老實實佢煮野有幾好食

屌你係情比金堅既豬皮呀

忍唔住笑左出黎

南部台狗窮係度大驚小怪

當你翻寫字樓你就知道食咩唔係你揀
永遠都係女揀

轉做"韓式",可能少d人屌

部隊鍋

係都屌柒樓主個標題黨先啦
老老豆豆 你去翠華食成50、60蚊都唔包野飲啦 仲要又難食

樓主係咪弱智仔？香港黎㗎。講麼撚台幣。

你老母就方便麵

無得揀唔去架？

68蚊食營多

你想比人杯你可以試下
雖然都係睇你office咩環境，出黎做野好多野唔係你話事

星爺整個雜碎麵都買差唔多成百蚊啦！

真 椒麻正

叫自己做Chef Nic真係面皮厚到⋯

負評個d全部未食過

Delifrance真係

張圖做乜鳩 碟野係頂影 個人就正面 個頭仲好似係key落去 歪晒

冇料學人扮大廚

佢苛篤屎班儍仔都爭住買㗎啦

有 $67.00 係食 "無人造添加劑".

方乜撚野便麵啊你，我唔想搞大佢，走啦大陸閪

超蓮間牛肉麵幾錢一碗呀？
㕑神68蚊一個餐都話貴

唔明點解佢咁執著煮野食
根本就係亂鳩煮
唔係明星的話 連屌佢笑佢都廢時

都幾似大家樂/大快活/茶餐廳d圖

走去食嗰個先On9

垃圾標題 300 台幣唔撚寫明 戇鳩

乜撚野速食麵
香港地叫即食麵 公仔麵

超蓮真係係度喎

搞錯人

香港D垃圾拉麵都成舊水 完全唔撚值

屌係wo

有時真係唔撚明,咁撚柒既野班人重吹奏去追住含
見到謝霆鋒三個字都唔想食,當年舊登恥笑到佢柒出次元
今日大中華膠地區追住佢黎含

Block 咗件支那仔先

有乜問題？～

🐈

幾似大快活個公仔麵下午茶

瘋味包抵食好多

氯化鈉 檸檬 特飲～

速射面～

好想試

死盲粉，躝開

方乜撚野便面
公仔麵就公仔麵啦

吊同我個reply一樣

台幣 有冇問題？～

謝霆鋒廚藝精湛
唔好寫到佢做大廚咁啦屌 佢憑咩呀
若佢正正經經開間私房菜/餐廳 加上自己做廚 而好評如潮既 咁就服丫
最睇唔過眼 佢係強國做下show咁 就扮晒勁 出自己brand 咩撚鋒味

之前某酒店咪有貴價餐蛋飯

食神99蚊車仔麵?

68蚊嘗鮮價入面除咗棵菜之外蛋有啲咩係鮮？

你老母就真係方便喇

做乜九？

其實咪同韓國餐廳d拉麵差唔多 都係即食麵然後賣貴

錢已袋理鳩仔你

我屌你 我一睇撚到係架巴士忍唔撚住大大聲笑尻左出黎

拎台幣同台灣物價黎比緊係貴到飛天
先唔講好唔好食，就咁食個垃圾即食麵緊係唔抵
但如果間餐廳開係商場加埋明名效應其實唔平得幾多，最多咪包埋個餐包凍飲加兩蚊做常餐

鋒味臘腸 一條腸7分鋒味2分柏芝味1分冠希味

廚神做緊社會實驗
睇下你班撚樣係咪見名就入 但煮垃圾都照食

你老母就方便啦大陸狗

係

突然諗起食神

我屋企個爐都係off->大->細

唔好侮辱Captain

想錢想峰了

68蚊食公仔麵真係要幾折墮先做得出？

乜中國人唔係好有錢架咩?68人仔好平啦

性價比更高嘅嘢都有，包括咩都加雪糕系列
韓國啲垃圾芝士、部隊鍋仲誇張添，200幾蚊兩個公仔麵加芝士午餐肉
唔係淨係香港人，鬼佬國食仲貴，因為計埋人工
所以有時都好驚台灣人，成日用自己嘅標準覺得好貴，有時又話香港人好快，乜乜物物。之後啲井底香港人未出過國定出過國行兩轉都以為香港嘅嘢係好與世界不同，但其他只係佢地睇嘅文係台灣人寫

依家係街食個面都4，5x蚊

伏味呀

屌以為真係3舊水

同以前個個咩厚切餐肉賣30幾蚊有咩分別

人同狗係溝通唔到

佢到底想點....拎支磨刀棒黎磨鋸齒刀....D齒 會唔會比佢磨到無哂架

磨刀去切一個已經切好左嘅野

樓主仆街啦你 標題咁改算點先 玩鳩連登仔？

窮就躝啦

屌

大陸野你想
唔死咪得

點

用津巴布韋幣

好心謝霆鋒唔係有心煮野食就唔好搞呢搞路整色整水啦

67咁樣點會飽 去意樂畀六十都食飽飽

謝霆鋒廚藝精湛？

鋒哥

咁多人死唔見佢死

張GIF真喺好有動感
我第一次睇下意識避咗吓

真係好撚瘋癲

食得既都係為左打卡曬命姐

你諗下LV 出果個紅白藍袋 加個LV上去就賣到幾撚貴

究竟邊啲懵撚會去食架

dllm 標題 300 蚊
原來台幣

onlun79

佢心諗有得咁樣賺錢傻咪傻

冇人屌鳩樓主誤導，300蚊台幣

今時今日已經算係正常價

已經無人可以 sTOP 呢條傻鳩瘋, 以為自己真係名廚？

你賣名氣ok，但唔好咁"認真" 落廚害人啦

同姓吳果個有得揮 一撚樣靠刷名氣 做啲戇鳩野